# Solicitar reseteo de contraseña

Si la dirección de correo electronico indicada en la llamada existe en el sistema, envia un email con un link de restablecimiento de contraseña.
<br />
<br />

## Información de la llamada

**Endpoint de la llamada**
```
GET https://api.intermundial.com/v3/{locale}usuarios/atributo/password.{?format}?email={email_usuario}
```
<br />
  
**Parámetros de la url**

Name | Type | Description |
--- | --- | --- |
locale | string | Código de lenguaje según el standard [ISO 3166-1 alfa-2](http://www.iso.org/iso/home/standards/country_codes.htm) |
format | string | Formato del salida del documento [json, xml] |
<br />

**Parametros de la solicitud**

Name | Type | Description |
--- | --- | --- |
email_usuario | string | Email válido que se encuentre asociado a un usuario del sistema |
<br />

**Solicitud CURL**

```
curl -X GET \
  'https://api.intermundial.com/v3/es/usuarios/atributo/password?email=sandbox%40intermundial.es' \
  -H 'cache-control: no-cache'
```
<br />

## Respuesta con éxito

La respuesta de esta llamada no tiene contenido, devuelve un estado HTTP `204 No Content`

**Cuerpo de la respuesta**

```json
```
<br />

**Cabeceras de la respuesta**

```
Access-Control-Allow-Credentials true
Access-Control-Allow-Headers content-type
Access-Control-Allow-Headers authorization
Access-Control-Allow-Methods GET,POST,PUT,DELETE,OPTIONS
Access-Control-Allow-Origin 1
Access-Control-Max-Age 3600
Cache-Control no-cache, private, max-age=2592000
Connection Keep-Alive
Content-Length 561
Content-Type application/json
Date Wed, 30 Aug 2017 14:17:21 GMT
Expires Fri, 29 Sep 2017 14:17:21 GMT
Keep-Alive timeout=5, max=100
Server Apache/2.4.6 (CentOS) OpenSSL/1.0.1e-fips
Set-Cookie intm_session=l2egoe0sm9krjr82g5nrtanef6; expires=Wed, 30-Aug-2017 16:17:21 GMT; Max-Age=7200; path=/; HttpOnly
Strict-Transport-Security max-age=31536000; preload
```
<br />
<br />